［童年回憶］超人魷魚絲

有無人知邊度仲有得賣？
雖然鐵蓋已變膠蓋再變紙牌，
但突然好想回味吓

黃大仙下邨士多仔有得買巴打快啲去入貨
利申年三十晚望到有，唔知重有冇